好一朵迎春花 人人都愛它

最撚憎新年

迎乜撚春花無人鍾意你呀摺埋返歸收皮啦屌你老母